日本記者讚美南韓防疫，日本網民：南韓是比中國更垃圾的國家！！！台灣才是日本該學習的美好國家！

有部分日本網民為左踩韓國竟然話韓國人仲低等過中國人

2
有泡菜臭味~
5
韓國好厲害wwwwwwww
6
滾去時事專板啦
7
韓國壓制？好笑 垃圾國家哪有什麼壓制
18
韓國只是隱瞞疫情吧
30
韓國這麼棒 在日朝鮮狗怎麼不回國？
28
韓>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>日本
54
用GPS監視這日本做不到 中國韓國這些獨裁國家才可行吧
64
回28樓 喔喔好棒棒，為何不馬上搬去韓國？攸關性命不是嗎？
32
還想當人類就不要讚美韓國
81
回32樓 嗯？你想說日本記者＝不是人類嗎？
92
回81樓 韓國狗如果敢自稱人類的話 日本人不當人類了也OK
47
明明就有復陽患者
108
放心吧。韓國選舉完就會大爆發啦w
120
好啦怎樣都行 寧放中國人進來也要禁止韓國人入來啦
149
歐洲也是學韓國的手法。韓國是對的
168
為什麼白痴記者不舉台灣當例子？
213
北朝鮮狗案例0喔w 南朝鮮狗也多學學好嗎笨蛋wwww
232
回213樓 嗯對日本也該學習
275
韓國人病逝前對直接處刑就可以維持Corona死者0人了是吧
229
今天不是愚人節哦
255
根本還沒有國家真的壓制吧？
257
只是透過個資全部公開讓大家心懷恐懼吧 這手法怎麼學 而且也沒壓制吧
346
全世界最不能信任的國家就是韓國和北朝鮮
396
韓國和中國也沒有什麼劃時代的手法 兩國都只是做假數據
會認為這些數據正常的 不只是盲目而是危險人物
416
明明就有討論串說韓國復陽111人(4月12號)好嗎(笑)
424
所以在日為什麼不回那個韓國呢？w
500
哈？從哪聽說韓國已經壓制？韓國是Corona天國吧？
505
講"韓國好厲害"就可以了是嗎....？
508
人
554
總覺得日本好像最近記者素質不好 愛講奇怪的煽動言語的人變多了
573
韓國好厲害呢 誰來稱讚一下w
588
咦 這個日本記者在說笑話嗎？
692
因為我們是法治國家
817
韓國的群聚對策是IT技術 日本的群聚對策是把人當奴隸用 這是事實
835
台灣的對應力才厲害吧 案例都沒什麼增加
843
用人口算致死率的話韓國是日本好幾倍吧 只能當負面教材
866
台灣才是該讓日本值得學習，韓國只是笑話
957
韓國的確疹數字都是假的吧？
987
現在5ch已經被韓國人入侵了嗎？
996
都市的規模差太多了吧
999
原因是朝鮮人在選前期間
1000
跟聰明的台灣人有很多可以學 但是愚笨醜陋的韓國人只有作為被取笑對象的存在價值

5ch不意外

抗疫不忘世仇 日本網民好清醒

南韓只係好大陸少少

但係抗疫上嚟講南韓真係唔係啲乜值得學習嘅高手
同埋南韓係經濟同科技進步不過人民質素仍然係有待改善

日本網民世仇分級：韓國>>>大阪>>>中國

大阪做乜事?

日本人隨時憎韓國多過中國

韓國係財閥國家點會理人民質素
錢實搵到嘅，起碼上位嗰班都係有腦生意佬唔似大陸講家系

成日聽人講日本倒退, 但倒退左D乜又數唔到出黎

關東西大戰
仲有東京同崎玉土地戰爭
名古屋同東京大阪對抗意識

剩係窮都已經死喇
成個國家窮到癲不停搵方法掠水

普及篩查 已經可以學
呢位日文字會員

成班傻鳩唔知日本科研幾發達
日日samsung samsung

韓國人病逝前對直接處刑就可以維持Corona死者0人了是吧

點發達呢？

防疫黎講都係一樣, 2個國家都生產口罩, 但係亂鳩咁帶...

泡菜國只係另一個中國
不過無綠霸啫

對人唔對事

cctai

有泡菜臭味~
5
韓國好厲害wwwwwwww
6
滾去時事專板啦
7
韓國壓制？好笑 垃圾國家哪有什麼壓

踩韓踩到連中國都不如毒撚真可怕
不過算啦，香港台灣都一堆呢啲人

80國聯軍
支那真係仆街了
5毛黑警港共支聯辦日日連登洗版出垃圾post都無用

班泡菜友同支那人有咩分別

拎頒俾幾十年前科研成果嘅諾貝爾獎打飛機

南泡只係聽說讀寫韓文嘅強國

越有威脅咪越憎

韓國對日本有實力上追近既威脅

支那對港台有劣質威脅

甩P之後一定追住你負評。屌真係好煩，密集恐懼症見到好辛苦

至少今次韓國個大規模測試絕對值得學

點Q樣都好過日本啦，你睇吓日本檢測人數先啦，一個一億人口國家檢測人數仲少過香港呀，日本仔學緊支那果套自己呃自己

你個名

呢樣真，好多老一輩憎泡菜憎到死

南韓始終都係民主國家，支那唔可以同南韓比

日韓真係世仇黎

南韓係同中國同級既垃圾果家
中國最垃圾係政府，韓國最垃圾係人民

井蛙
韓國要靠日本硬件

日韓有咩恩怨

韓狗都唔係好

泡菜 軟實力勁左好多

但係基本生活指數 拍馬都追唔上日本 香港

好似D廢老成日講中國進步咁

大規模咁捉人去test已經做得好新天地教會嗰陣人人都諗住南韓係下個意大利 瘋狂咁test同揾啱源頭 而家已經得零零星星case

地方內鬥

你去日本 都唔去韓國啦

sorry其實日本掠掠埋埋太把錢
不過佢地將掠返黎D水放落月罐，死咗帶埋落棺材都唔拎出黎用

識野！
韓國個快速測試盒係自研自產，唔係靠外國。
政府柒左後高速反應，擴大檢測範圍，所以而家先控制到。

日本政府今次係柒到無眼睇。

大把research 都係過左十幾廿年先推進到production上用，有咩問題

*月餅罐

果家，快撚啲幫你老母執骨唔好係度分析啦柒頭

係咪好多人唔識二戰、日韓戰爭
兩國不嬲都係世仇
我哋唔應該加入佢哋之間嘅思怨

5ch係日本網路入面既屎坑

同日本一樣

傳說韓國人好憎日本人
當年姦殺咗皇后, 仲要死無全屍

美國夠用三星鏡頭啦

真係，泡菜國既人同質素同大陸人無分別，係唔知點解連登仔要吹奏佢嘅

韓國應對過MERS, 同香港一樣有過陰影
人地有四間廠造試劑呀

諗起有單係支那狗搣反送中啲文宣 韓國大學生同佢地對峙左幾粒鐘

舊年得獎嘅鋰電池量產商業普及化咗20年啦

估唔到喎

我只係睇到2個事實
社會富裕經濟不斷進步的香港生活越黎越苦
社會(被?)貧窮經濟不景的日本生活質素肯定係東南亞頭一二

反送中呢壇野，韓國民間跑贏日本好多

之前就話台灣係繁體支那
而家就話韓國係韓文支那
又係到周圍樹敵

日本連登仔

日韓一向都世仇
近年仲有領土爭議，貿易爭議 同 慰安婦歷史責任問題

韓狗垃圾就眾人周知
吹奏韓狗既人就係垃圾中既垃圾

日本當年入侵韓國，逼好多韓國女子做慰安婦，亦死左好多人

戰敗後日本唔認數，兩國關係好差

邊個大陸啲人會掟汽油彈、食水炮，示威示到推翻政權

韓國一下仲剷個教會

我嘅意思係
日韓現時算係香港嘅盟友
呢件事上我哋香港人係第三者
我哋可以個人意見 討論 批評
但唔好以「香港」身份界入
影響對盟友嘅關係

我個人對佢哋嘅關係無興趣
我費事有毛乘機借討論之名行抺黑之實

引戰post 都咁多人討論
唔通係日本人/韓國人既連登仔

咁你連垃圾都不如

咁日本仔唔啱先喎

人民質素嚟講，韓國仲係好大男人主義
明明n號房事件有男嘅version，但韓國人對依件事嘅態度同n號房事件完全唔同

兒登國際戰線不嬲都係靠屌周邊國家而成功
日日屌人地繁體支那韓文支那

早連燈仔幾廿年出火魔嘅質素

真係私怨撚

係咪共匪嚟㗎，喺度試圖挑動臺灣人同南韓人

因為日本人可以奶共賺錢 但係成班在日韓國人就喺日本搞事

剩係一間三菱都贏曬

我覺得佢哋算係咁啦喎 大型快速測試加好似話市民接近有確診人士地方會有message提示

呢啲罵戰最緊要一定要帶返佢支那

日本人要教育下

連登仔：韓狗

你都識講係財閥國家，上到位果班都係有哂關係既皇親國戚

2020年仲叫人韓狗個啲係咩心態

南韓學生撐香港》5名中國留學生撕毀「連儂牆」遭首爾警方立案調查

南韓學生的個資被中國學生公開在微信群組

南韓學生還檢舉中國學生的網路霸凌和欺騙行為。20歲韓秀珍（音譯）就讀於高麗大學公共管理系，她上周告訴《南華早報》，她個人資料竟然被微信群共享，南韓有近500名中國大陸學生使用該微信群組。

韓秀珍高麗大學舉辦一場公共論壇，呼籲香港與中國學生團結起來「反抗獨裁統治」，他說，結果「中國學生發送髒話簡訊給我。」

她還描述在韓國外國語大學一位女性好友遭遇的霸凌，這位好友的幾張大頭照被張貼在校園裡，上面還寫了兩句侮辱人的話：「我是寄生蟲」和「我是精神病患」。

連登：韓狗，韓文支那

點解要比較

要鬥黃 間隊友？

泡菜係因為衰過好多次又沙士又MERS先有經驗一個經常有瘟疫既國家根本唔應該吹奏，日本就真係近20年都無發生過大瘟疫先無經驗

私怨撚

無需要比較兩邊都有人撐我地

咁啲人成日吹奏日本對抗天災又係乜

不願面對，韓國的確做得比較好

韓國電視台 KBS做左一條關於香港被自殺
中文字幕已上
Part 1： youtu.be/o29xIVge_F4
Part 2： youtu.be/mAGwNrX4L3w
Part 3： youtu.be/brB0YUvFnKI
Part 4： youtu.be/Bmbc0ItjJys

兒登：韓狗

日本幾時係東南亞
日本人收入15年不升反跌你又唔講
香港人收入都普遍高過東京人，大家物價又差不多
如果日本人生活質素好，香港人咪差不多

但係嗰班一定係讀過書優才教育嘅人
唔似毛新宇咁鳩下鳩下

咪玩啦，公主號大家提曬水，最後搞成700感染，仲要屌上船個專家，成日吹日本天災應變能力高

支那衰過泡菜多多聲啦

推

其實對天災犀利其實都係日本用人命換嚟
日本人做嘢始終太跟程序
末發生過既事完全冇指引做

武肺係天災？

"Korea stands with Hong Kong"
兒登：108 隻韓狗

仲有北海道人俾日本人迫害

咪玩啦日本同香港人生活質素都退緊，我地係external 仲要係控制唔到，日本就調轉，你話邊個大鑊d

會唔會係五毛帶風鳩屌？

香港控制唔到 點解日本會控制到

唔想承認都唔得，事實係呢幾年韓國各方面發展已經追到、過埋日本

崇日撚

韓仔為咗香港同支那留學生開火，日豬做咗啲咩？

因為我地面對既野擺到明唔同啦

示威好暴力desu
打爛野好暴力desu

其實除咗大丘市，南韓抗疫算成功。確診大幅下降，勁多人檢測。初時，個個信錯大陸同WHO，但佢地反應快。
日本同台灣一向關係好好，日本大地震，捐得最多錢幫日本係台灣。

然後呢？
日本可以點控制 留名學野

估唔到憎到咁 留意韓國多d 知有罷買日本野咁
可能睇開kpop覺得好和平咁

係既，Samsung太子爺係讀哈佛
但係韓國/美國名校有大把後門位留比呢堆皇親國戚，肯捐返幾球就入到
如果真係靠自己讀書實力，好多皇親國戚都未必入到名校
再者入到去都唔洗點讀，韓國直頭係唔敢郁你，當年ewha已經係咁

人地唔記得咗啦，仲要一有日本新聞就笑9韓國

愛努人係比日本植民混血到冇晒純正血統嘅北海道原住民

cctai外交部 光榮孤立國際戰線

佢地仲ff緊日本人會支持自己
唔係冇但好少囉
自己d政治野都唔care點會得閒理其他地方
日本戰線我覺得係最難打 又冇咩效

根本無嘢好憎
過晒去啦
當事人隨時都死埋
硬要炒返起

咁你可以問上面問韓文支那個d？我都想知點解次次有日本post就有人笑9韓國

係咪想標題寫日本網民覺得南韓係垃圾國家然後比較多好評就代表我哋都覺得南韓係垃圾國家？留意到呢到可能有啲監躉想帶風向

無知就算啦 九唔搭八
講緊南泡無日本仔啲件咩貨都出唔到

世仇

日本仔呢鑊真係金。奧運改期加經濟損失

有套日劇 Operation Z 日本毀滅 無需等待。講國債危機 首相想改革不過阻力好多

呢套劇好應景

抗疫無國界

連登仔係咪唔知日韓打trade war

完左啦
兩邊玩抵制搞到兩敗俱傷

咁係咪唔收隻船？如果唔係船上面多日本人日本根本唔洗收，呢隻船邊個國家收都死

佢哋根本有仇，以前打仗

人哋早香港幾十年已經追求緊民主
香港睇返宜家人哋嗰啲逆權司機逆權大狀咋

5ch=連登仔
代表唔到日本人

甲午戰爭之後，朝鮮王朝無咗，變做大韓帝國，受日本保護，而日本嗰陣係以日鮮同祖論，即係話日本人同朝鮮人嘅祖先都係滿鮮人，大家都係血濃於水，係咁想洗韓國人腦，最後1910年直頭吞併韓國，嗰陣韓國被滅咗國

韓國同台灣唔同嘅係，台灣係經歷國民黨統治嘅白色恐怖時期而發展出要同中國、中原漢人唔同嘅史觀，所以佢地係承認日治時期，仲覺得日治時期嘅台灣有日本建設，好過中華民國白色恐怖時期。而韓國喺被日本滅國，史學家申采浩就對韓國做咩自古以嚟都無自己嘅文化同史觀而感到悲痛，唔係繼承漢文化，就係被日本人話血濃於水，就發展出去漢化史觀同民族起源說

其實從來無話啱唔啱，而係對於韓國嘅民族建構，佢地需要咁做。我地成日以為歷史已經過去，其實一路影響至今。

可惜推翻到總統都搞唔到背後為所欲既財閥
班仆街先係禍害根源

根本唔同性質
三星係真正集團，三菱其實比較算係戰略同盟（比美國佬搞散曬）
牌面上睇當然三菱勁啲啦，但其實三菱圍內根本係各自為政同搞小圈子，禮拜五嘅三菱老細聚會得嗰30間左右出席，三星集團係好明顯嘅從屬關係

韓國抗疫世界第一，日本依家仲爆緊

成班連登仔沖著出黎

我學識淺博, 一時口快講錯野唔好意思
我本身係想講中日韓台星馬港
其實咁講, 收入高唔代表生活質素會成正比
衣食住行係生活好基本的需求
衣唔講啦, 食住我覺得香港點都追唔到日本
行就難比d, 香港一定贏, 況且畢竟一國同一市比

喺日本住過一段時間
我從未覺得自己份糧可以生活得咁舒服
有d野係收入的高低彌補唔到
至起碼我有時間享受生活欣賞生活
返到黎香港, 除左喺廁所入面, 無咩時間係屬於自己
由細到大都聽大人話日本經濟點差點衰
而家會諗, 生活有保障唔成問題, 經濟無人咁好又如何?

一個平野鈴子頂晒

受日本保護？唔係呱師兄，強制要韓國女人做慰安婦喎？英國管治香港有冇咁？

日本職場壓大唔係好大咩
巴打當時做咩工作

美國依加都係"保護"緊日韓ga

南韓仔啲汗臭超強勁。

其實香港都捐唔少
不過台灣人中意奶日本 日本又樂見有契弟收就吹奏下台灣

呢幅好似假圖？

大韓帝國喺正式被吞併前變咗做日本「保護國」，唔記得係保護加返「」，Sor

唔係收唔收隻船，係做得7，你唔好好似中國人咁成日用個屎忽諗野，大把專家屌咗佢咁搞同當年sars台灣醫院一樣，仲要日本專家上船話佢地無分到dirty zone, 成班日本人加理日本膠官走去屌9佢，呢個直頭係人禍max

南韓的確係防伇榜樣
唔封城都可以㩒低個病
日本仔私怨先咁講

日本人係衰過一次下次就識醒，無抗疫經驗係咁

我都唔明咁緊張日本同韓國邊個強啲做咩 其實我覺得香港人最勁

抗疫黎講
澳門>台灣>香港>韓國>日本>中國>歐洲>美國

真心台灣先係防疫榜樣，最多都係處理疫情比較好
所有有大規模爆發既國家都唔可以做榜樣

最撚垃圾就係支那

以前我都覺得日本第一 泡菜食屎狗
經過今次革命 比我感覺係 泡菜好接近文明 愈來愈勁
日本退步到不得了 d 人民9成係豬 1成係鍵戰

但都冇辦法每個地方都係會有財閥
而佢本身嗰個結構係更加扭曲，啲後生仔為咗入大公司做嘢，可以自修兩三年唔做嘢，佢哋個文化本身係咁樣有咩辦法

其實講質素講品味，日本仲係領先韓國好多
韓國係速食文化
啲嘢轉得快唔代表係進步
兩個國家根本係唔同階段

南泡頂盡係大陸一線城市質素

南泡文化產業輸出完勝，文化帶動旅遊，周邊商品，食品。南泡5g科技都數一數二啦

文化產業就慳啲啦
出到pkm hello kitty mario呢啲再挑機啦

呢個係事實，不過真係唔知佢地恩怨

佢地輸出真人電影 韓國 kpop全部全球性
完全唔明點解短短廿年可以冒起

硬件？原材料嚟咋

良率高啲、成本低啲，唔代表冇得取代

賣成品嘅抬高返個價都係攤返俾其他人食

邊有打杖 根本係主人打狗咁樣

你話泡菜憎日本仲有理由 日本點解要憎

On9

全世界名校捐錢就入到 佢地去名校讀書=日日屌女喳 仲優才

我真心想問，其實泡菜人識唔識字架？一本韓國雜誌我都未見過.......

其實日本、瑞典、美國財閥全部都財大勢大

當然門面嘢做得比韓國財閥好

你憎人地人地自然會憎返你，日本都唔鐘意中國，成日抗日抗日

唔識字架個個文盲黎

三星太子爺14年涉貪坐5年返出嚟俾人踢埋董事會
但係三星股價郁都冇郁過
人地內部架構真係要靠實力揸旗，唔係靠你姓乜姓物

崇日撚全面進場

Jpop文化輸出同90年代比已經爭好遠啦
雖然都仲係高質，但唔係無變過

韓國人好撐香港抗爭者
淨係呢點都值得讚啦

南韓不知幾撐香港示威
呢點上面唔係好少少咁簡單

佢地應該真係嘗試緊出呢類經典卡通人物
E.g. Kakao Friends Ryan & Line Friends Brown Sally個d

南韓都好撚慘
次次有野示威抗議
當初涉事班大粒都係制裁唔到
最多同你立條法塞住你把口

無興趣知其他國家點分化內鬥

韓國權貴d黑暗面真係好撚得人驚...
好記得唔知幾多年前有對母子拍片求救
好似黑白兩道都追殺定點
之後仲有總統邪教活人獻祭

大家最好唔好介入

日韓世仇仲深過印巴

笑死 上面嗰班崇日毒撚真係當自己係日本人 咁憎韓國

笑死 上面嗰班崇韓毒撚真係當自己係韓國人 咁憎日本

得把死人口講學
自己咪又係繼續鎖國式處事
你哋日本人會肯聽人講㗎咩
會聽嘅，不過大件事嘅嘢唔撚願聽咁解
自己保持自己嘅哲學

可以搵下韓國起源論黎睇下
仲有世界杯
仲有好早期 韓國移民問題

日本今次邊有資格笑人呀

為左死攬住個奧運同支那

唔驗就當無事

識好多架仔架妹睇韓劇追韓星都唔撐返自家製
排韓得個講字啫 年輕一代仲邊有世仇

仲有琉球人俾日本文化清洗

如果講人民質素 韓國人同鄰國人冇分別
但講齊心韓國應該全亞第一
日本有日本好 韓國有韓國好 鄰國冇撚野好

撐示威係好，不過我唔係指呢方面，去過旅行就知，做生意好唔老實，同埋好似大陸人一樣幾幾小氣下

唔講其他淨係講今次武漢肺炎
南韓除左一開始衰on9信錯支那之外
之後嘅表現完全屌打日本喎

今次點都好過班架仔啦下嘩

和豚 點解你地香港人咁暴力唔似高等大和民族咁守法，出黎塞路丟汽油彈會影響到人架～ 同埋政府話肺炎冇事就得啦，我地要繼續搞奧運

又諗起條濕鳩youtuber Benjamin

韓國狗如果敢自稱人類的話 日本人不當人類了也OK
私怨真係好恐怖

講真日本今次處理疫情真係軟手軟腳
問我我會覺得韓國做得好小小

日韓民間世仇問題冇解
港人唔好介入

小心網軍撩起日韓內鬥 打散對中矛頭

總之頭號敵人就係中國

呢啲真係要統一戰線

事實就係呢2個國家係抗疫黎講都係垃圾
爭乜鳩姐

香港 vs 新加坡
台灣vs 中國
日本vs 韓國

垃圾得過安倍
為奧運推曬日本人去死

日本窮？

日本人有幾憎泡狗

南韓人係世界公民，抱擁普世價值
永遠都唔會變到支那咁仆街，支那係冇普世價值

南韓人為民主自由可以命都唔要，絕對值得尊重
南韓近年韓風大盛，李英愛係話因為有民主自由先有自由創作所以先有韓風

抗疫就大家一樣柒
但防疫泡菜>>>>>>>>>架佬

泡菜人都係同樣憎日本
民間世仇問題冇解

我鍾意日韓偶像
日本對遊客服務好好多
野食 景色 都係日本嬴
但我覺得佢地睇唔起韓國真係好撚on9
明明係日本侵韓先
一D 悔意都無

但係係日本侵韓先

某程度上係

打仗果陣無咩好講啦
日本係侵略國就梗
不過以後既事就各懷鬼胎啦, 中韓又成日想用被侵略身份搵著數同煽動民族主義, 日本又唔想認數又驚認左比你地咬住上
講認錯, 日本都唔係未道過歉, 不過道完你班人又係咁
講賠償其實都賠過, 不過得少少一定唔足, 要賠既話香港d軍票都無賠過啦, 一戰後德國比人罰得太甘養左個希德拉出黎, 二戰後大家都唔敢罰咁重啦, 加上美國仲要收左日本做契弟罩住佢
同埋班日本後生仔覺得都阿爺年代既罪無可能要罰佢地呢輩, 政府都好難有大動作
所以今時今日唔可以再用當日邊個啱呀邊個錯呀黎睇, 件事已經係國際關係談判籌碼, 無咁易解決

連登好多打手專登整臭連登個名

唔係日本退步
係佢哋個腦退化

你哋咪繼續睇女團雞同埋啲垃圾韓劇

咁要承認事實, 南韓德國係疫情中做得最好,台灣係攔截最成功,連疫情都無.
而投放係中國與香港嘅病毒係毒性最低.

比喻唔撚識睇？
如果你話南韓係因為爆過多次疫症先識解決，冇咩巴閉嘅
咁平日成日受稱讚嘅日本天災應對有咩咁值得稱頌？咪一樣係 leng2 得多嘢先知道啲程序，仲要一有意料之外危機就又係一棟都冇，例如福島核電廠

簡單咁講
香港人係值得尊重(除咗垃圾政府同五毛藍絲)
日本人係值得尊重
韓國人係值得尊重
支那人係死有餘辜

論政府反應唔止好少少啦，全部野execution 快咁多，日本冇人肯負責一層推一層，好聽咪話有程序，唔好聽咪踢黎踢去保住個面子。

韓國歌影視仲有d咩？除左samsung同泡菜

私怨行頭都要讚？

咁日本經濟長年停滯無咩動力係事實喎

唔少日本人都當台灣係廢物回收廠
本土撈唔掂去到台灣比人當係寶

我想講個個國定都有唔同既人 唔係話佢地大學生支持我地就叫國家人民高質
同理 香港夠有大學生鬧暴徒啦 仲有藍絲阿叔 唔通香港人又係垃圾？
我眼見來香港exchange 既韓國人中意喺拉巴成班嘈 dorm食煙食到火警鐘響 隨地吐痰
去到韓國就見到啲人大男人主義 打老婆係常見

你講既係大學生 唔係general korean
喺兩個唔同既population 度搵「垃圾」既probability 都唔同

咪同大把自稱黃c 自稱手足既一樣
都係私怨行頭

南韓財閥經濟進步？You sure?
人地啲中小企完全生存唔到

比起以前連財閥都只可以國內圍威喂打唔出國際市場算係好咗啦

南韓疫情下聽日如期國會投票
目的就係打擊北韓 (聽日金日成生忌)

奶韓撚不願面對